「818」818 記得叫埋六月有出過之後變冷漠既人

唔好比各義士既血白流